---
title: お問い合わせ
layout: page
---

# お問い合わせ

## 総合お問い合わせ窓口

当プロジェクトに関するお問い合わせ、メンバー募集に関するお問い合わせ等は、以下のメールアドレスへお願いいたします。

> info-opap●opap.jp

※●をアットマークに書き換えてください。

電話でのお問い合わせは以下の電話番号にお願いいたします。

> 050-5326-0581 

※基本的に留守番電話対応となっております。お名前とご用件をお知らせいただければ、後ほど折り返しご連絡いたします。


## その他のお問い合わせ窓口

### セキュリティに関するお問い合わせ

セキュリティ上の問題を発見された場合など、セキュリティに関するお問い合わせ全般はOPAP-CSIRTまでお問い合わせください。

OPAP-CSIRT
 > csirt(at)opap.jp  
 > ※ (at)を@に置き換えてください。 (please,  replace "(at)" with @)

### Twitter
Twitterでもお問い合わせ頂けます。

* [@opap_jp](http://twitter.com/opap_jp)


### 担当者個別の連絡先

当プロジェクトのメンバーに直接お問い合わせ頂く場合は、以下の連絡先にご連絡下さい。

代表理事 井二かける  
メール: butameron●opap.jp  
Twitter: [@k_ibuta](http://twitter.com/k_ibuta)